會員H_Lozano鼠年運情

樓主好靚仔
人類總要犯重複既錯誤

羅SIR唔洗OT?

樓主

想睇右面條女

宇城飛黎

笑到我差啲窒息

恕我軟弱

吸緊氧氣

又多個理由笠水

ok 我笠了

狗....辛勞....羅蛇？

會然羅辛勞

我識條囡

屌你老母 垃撚圾post 拉 仲要搭黨鐵